Facebook負責香港事務嘅人係咪上海人？

網上有好多傳言話Facebook負責香港事務嘅人係上海人，Google過搵唔到係唔係真。

如果係嘅話，發起聯署&寫信去Facebook總公司要求換人又諗唔諗得過呢？

事關佢一直都過度審查反共嘅post。早兩日又發生疑似cut走直播片段嘅事。而家係香港同中國嘅政治衝突時期，要求佢搵個政治中立嘅人（e.g 英國人or日本人）接手Facebook嘅香港事務如何？

處男post, sorry for 1999.

Facebook 不嬲奶共

美國巴做野好過啦，比壓力果邊，再比壓力呢邊

朱閪伯格出名奶共
未必會換 換左都未必好

借位推
[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!!

pish